林祖舜: 你們永遠不會成功！！

Perfect match

拋磚引玉 有冇改圖高手

儘管放長雙眼，看看誰會笑到最後。

cls

唔好衰比佢睇

哦

同早洩講

早洩⋯⋯你食屎啦.jpg

😂

屌

唉屌 錯手

遇怪魔。。。

笑撚到手

d圖

仆街 三個size

改得幾好

match

其實好差 三分鐘既貨仔
希望依到多啲高質改圖

笑死

利害

正評無誤

笑撚死

咩事

陰公豬，頭髮都白哂啦人地

等睇 變 我永遠不會成功

留名

啲圖好高質

高登官方app都係做lihkg app算啦

痴撚線

笑死我啦